(批鬥)而家D靚妹細細著到咁暴露。。。

等我批鬥完佢先放圖

慢慢

雞即係雞 你根本都唔識做人

CHING 又狙擊禾

臭G

貼啲雞出黎做乜?

雞唔可以係靚妹既

d女好撚正呀

CHING 識波

第三幅都暴露？

禾EC藍教人

可摸以講返地球嘅語言我睇唔明

禾添煮教人

我伊斯蘭教人
你係咪唔識中文呀

咁都叫細？
原本入黎諗住睇8歳10歳，你貼個d廿歲都黎緊喇wo ching

CP is illegal

藍同蘭都同音
你係咪唔識粵語呀

我巴基斯坦新移民
唔好歧視

無個名最靚

CHING 識波，決定放更多圖上黎

屌你老母

法國樓豬d圖好行
狗都不J